［突發］原來黎緊612係星期五，大家返唔返工？

啱先睇左calendar原來黎緊612係星期五。

黎明時份大家返工果時唔知多唔多人一齊呢？
唔知到時塞唔塞車、路上有無交通意外呢？

好驚果日返唔到工

所以咁多位打工仔當日要早啲起身，早啲行動返工啦

Ok
利申 已移民

提醒大家，返工就唔好帶打機用品啦，俾老細捉到就會炒你魷魚。

留返條命先會有糧出。

班仆街黎明行動水班學生出去比人拖入西鐵毒打 成班係屋企睇直播
話支持三罷 點知個個照返工 醫護變左condom
最後醫護頂唔順返返工 班仆街重有面屌醫護

你旨意連登班鍵盤戰士？

sad but true
繼續番工啦鍵盤戰士

tvb話要抵制，無節目睇咪變左睇人仆街

小心有俾人追住黎咬，話你情緒勒索，又問你做過乜

三罷係自己自願，而唔係要人幫你，搞「被三罷」

輕推

推

純粹因為紀念一周年出去？

假已請